試食m記新包: 芝味蘑菇安格斯

去圖

舊肉係厚就好厚 不過好難食
味道口感只不過係好多塊巨無霸嗰舊肉重疊放入口
個汁又好難食 同d蘑菇唔襯
蘑菇乾淨淨
好撚難食
佢用咗隻新包 有d似餐包既感覺 無咩特別
評分: 2/10
1分俾包住個包張紙 幾方便唔會食到隻手污糟晒
另外嗰1分俾塊芝士既

我唔會再食呢個垃圾包
還我心愛既板燒雞腿包！

個餐幾錢

個洋蔥同汁好有呀媽炒洋蔥既感覺

還我至尊漢堡

37.8
係3個新包餐中最貴既一個

屌 仲難食過我呀媽煮既炒洋蔥

新包？之前好似出過

乜唔係新嫁咩？

好貴

利申：我最尾無食哂個包

仲要好難食

真係夠哂signature

頭先都試左
好撚難食
隻汁好臭

真係好撚難食唔係講笑 陣味好怪 塊牛又唔好食 個包仲衰 都唔夾根本 俾番足三兩我

點解要負皮我

Signature 難食

一心抱住歡喜既心去食
俾37蚊食垃圾

塊牛好厚好黑

之前係出過, 咩楊大廚精選果期promotion

反而個新嘅火辣脆雞包幾好食.
Jalapeno 辣椒 + 菠蘿 + 炸雞, 酸酸辣辣勁開胃.

但好多人話塊雞好乾 加埋嗰款包嘅質地乾上加乾
事關我都1516想試呢款

點解我見到既係43蚊個餐
間間都唔同

試過真係唔錯

舊肉睇落dry到爆

同意不過好貴

都係食返3號餐

塊牛係咪足三兩塊牛？

改意式軟包
好食好多

下我上次見40定貴d喎

上次推限定期間 個陣好味同足料好多

依家做左恆定餐 ... 包皮唔好味, 醬又少, 磨菇又少

第一日食 M 記咩 ?

不嬲間間個價都有唔少少唔同架啦

旺區 d M 記 會貴 D

同瑞士滋味有咩分別

我覺得幾好食

瑞士滋味好食好多

垃圾肉

認真 又貴又難食

真係好難食，而家見到老麥都反胃

食支資老麥，生生世世做中國人

呢個包用"松露風味醬"

塊黑鮑好難入口

好彩今日果斷收手

板雞都話好食，你呢篇垃圾都冇咩參考價值
起碼都要係至尊啦，講好食

其實咩醬

塊包皮搞到我諗起叉燒包

agger

辣果個先垃圾,我食左一次,差啲死

今日食仲加左辣 好正喎

不可一不可再。 請願食返雙層芝堡

荃灣39.8 , 應該算平通街

中資既餐廳，中資既食材，係你先夠膽試食

吓仲新 出左幾個月都有

我覺得好好味

成$40 食垃圾食品，食完仲要做食評，又話差，食M記可以好得去邊。

其實幾好食

澳門賣$45.......

你食晒果啲椒真係胃痛

其實未賣盤果時已經有呢幾個包

敗筆係個炒洋蔥同個臭汁完全唔夾
食返big mac算
40蚊垃圾

你現家開始唔好食老麥

無咩留意m記添 今日心血來潮想食 原來係舊既

下星期試下

已經好少食 聽呀媽講有新包 想試下
點知

成個包都係敗筆

係裝薯條個兜係黑色咋

澳門係咪都冇板燒雞腿 足三兩 至尊漢堡？

竟然

唔試食點知垃圾？
食評一定要話好食？唔可以難食？

食多d

原來已經出左幾個月

係咪好欣賞我

依個垃圾包唔會有第二次